Title: Ritorno a Telsai
Date: 2005-10-31
Category: Lituania
Slug: ritorno-a-telsai
Author: Karim N Gorjux
Summary: Alle 13 in punto prenderò il bus per andare a Telsai, sarò ospite della famiglia di Rita e per l'occasione dovrò sorbirmi tutte le "schifezze" culinarie dell'occasione. L'iPod 3G e la "spada[...]

Alle 13 in punto prenderò il bus per andare a Telsai, sarò ospite della famiglia di Rita e per l'occasione dovrò sorbirmi tutte le "schifezze" culinarie dell'occasione. L'iPod 3G e la "spada di shannara" faranno di questo supplizio qualcosa di più sopportabile ;-)

